【中國 0:6 威爾斯】威爾斯女足﹕巴利如跟小童踢球

昨晚中國盃揭幕戰被敵鋒加里夫巴利三度破門，終以0：6慘負客軍「紅龍」威爾斯，賽後內地傳媒以「慘案」來形容這次恥負，內地球迷亦群情洶湧，對主教練納比及一眾國腳口誅筆伐，惟震撼力或不及為威爾斯女足歷來最佳射手的凱倫華特（Helen Ward）一句話：「巴利似與一班兒童踢球。」

31歲的凱倫華特在英國廣播公司（BBC）形容中威之戰的印象如下：「威爾斯男足自在得像在操場上踢波。巴利似與一班兒童踢球。」曾代表英格蘭U23女足出賽1次的凱倫華特，於2008年轉為威爾斯女足效力，司職前鋒的她迄今上陣70次入42球。

至於吞下威爾斯6蛋的國足是輸掉隊史第2場最大敗仗，賽後受到內地球迷炮轟，指他們「打出了世界杯（盃）巴西對德國的水平（巴西2014年世盃1：7負德國）」，亦有「先見之明」的指出「看到3比0就關電視了」。此役雖被列為「慘案」，卻有球迷反其道稱「這不是慘案，這是中國足球的正常發揮」。

大聖撚狗精華

巴利你有大聖依個名都係我地中国人既小說作出黎架咋
識唔識飲水思源

瘋狂包越位

有球VOKES係禁區跑返轉頭拎波果球 條後防仲差過雪糕筒

0 1

弱過2015打香港果隊

第四張gif個中場喺度散步睇波

香港狗最少比bale炒12:0

唔係咁白 以為普巴黎

白你老豆，我地中國人係黃種人

收皮啦大陸狗

第4張gif笑到肚痛

睇幾次先睇到巴爾係邊到跑出黎

我都係
巴爾算幾比面肯咁你咁跑法

班慰安婦後代廢到

傳比自己

X2
睇頭幾次以為條友傳得比巴利幾靚
睇睇下原來係佢傳比3秒後自己

垃圾

美斯都炒唔到 12 球，你估香港好似支那咁垃圾咩

「這不是慘案，這是中國足球的正常發揮」

唔撚係 fifa 放水，邊到支那次名出線

唔係講笑
香港足球要過中國真係唔難